阿媽知道咗我去反送中之後好嬲，仲話我杞人憂天

佢話香港經濟同樓市邊有咁易爆煲？我細心講畀佢聽個原因佢當我耳邊風，總之就係叫我唔好去，當然我係唔會聽嘅

[置頂] 有乜都留返遊行後攪 和理非請遊完返屋企

清好波

啲老野係咁架喎
逆來順受係出咗事先知衰

廢老可以放棄供養

提防糾察散水篤灰

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

Ok

調番轉你點同你個仔解釋你做d 咩黎養家?
0.3

你講得好啱，養到個仔咁大，
一個唔該比大陸拉返去，就乜都冇，
所以一定要出嚟遊行！
多謝你提醒大家

遊個行都比人拉
你覺得係一個正常社會容納既事?
基本權利比人剝削真係笑唔出

佢未必有錯
因為佢只係諗到自己
冇諗過下一代同呢個城市既未來

食鹽多過食米
咁等高血壓爆血管死啦